逃過獵食命運存活6年金魚被賜命 獵食者比牠早死

日本媒體近日報導，在WanPark高知動物國度這條金魚，原本應該被娃娃魚吃掉，娃娃魚今年夏天死掉，金魚的長度則長到30公分，受到小心翼翼的照料。這隻「奇蹟金魚」去年名噪一時，當時報導指稱，牠是2010年出生於園區，同批共有200多條金魚，牠曾先後被放在東方白鸛與美洲豹園區的水池裡，到2012年，同批僅剩下11條金魚，被放入娃娃魚展示箱中，其他10隻先後被娃娃魚吃掉，僅剩牠存活，因為去年日本職棒廣島東洋鯉魚隊奪冠，所以金魚被命名為「鯉魚君」。動物園人員表示，「鯉魚君」聰明善逃，總在被獵食前及時閃開，所以能一直存活至今，園方當時就表示，不打算刻意把「鯉魚君」跟娃娃魚分開飼養，因為「分開的話『鯉魚君』就會變成普通的大金魚」，如今「鯉魚君」傳奇故事又添新頁，該獵食牠的娃娃魚反而比獵物早死，而「鯉魚君」長得「頭好壯壯」，受到遊客歡迎。

金魚: 我唔想要名，只想單獨一個缸

不打算刻意把「鯉魚君」跟娃娃魚分開飼養，因為「分開的話『鯉魚君』就會變成普通的大金魚」

咁細個缸都走到 好堅抽下

大逃殺玩到最後咁，諗住唔洗死
跟住裁判話，玩多round

好仆街

每日就係睇住自己啲同伴俾人食 好慘

非也 金魚記憶得幾秒
再痛幾秒後都唔會記得

仆你個街我都避左十年 比我抖下啦好冇

諗起bomba個隻龜同條魚

假架 佢地記憶無咁短

好撚慘

一陣仆街啲就話將難度升級dum佢入去鯊魚區

入門版玩完玩升級版

金魚:屌你老母比我抖下啦

子非魚

子非我

諗起大魚食細魚

我都係